理性討論，針對性罷工

上次星期一大罷工，配上不合作運動，但最後喺世界性新聞出現既畫面並唔係大罷工嘅情況，而係阻住大家返工令市民討厭嘅畫面。係本地得唔到民心，並且係世界上做唔到應有嘅效果。

建議大家今次主力推動海空兩路罷工，唔出又唔入。
聽日就星期一！大家知點做啦。

Push

支持！特別係用得空運都未必係必須品！海運我有保留，因為驚食米係海路入。

求睇睇我哋嘅主張同幫推！

Push it as well!